Bonjour Monsieur voici ci-dessous le lien du git ou se trouve notre TP sur les sockets :
Le projet final est sur la branche main (il y a aussi une release sur le GitLab) :


https://gitlab.com/alexandreLITHAUD/miniftp-socket.git

Groupe : Alexandre Lithaud, Romain Guyot, Lilan Puech
